我成日覺得行出街好多人望住我 想打我

好似想逼害我 想我死咁
好辛苦 我應該點算好？
係咪應該帶定工具旁身？
與其比人兇 不如拎把野兇返人先？

搭地鐵又係咁

請問咩事

唔駛出街，呢刻已經有人想啦。

你條賓周插入到屎忽未？？

插唔到呀 好似一事無成咁

書包幾時chi jor sin

邊個書包？

似take左野